普巴真係曼市黑豹

一個喺電影裡面救Wakanda
一個喺現實世界救Manchester

狗同人隻豹比, 唔撚識字啊?

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何